小妹想食元氣

但住係鄉下唔想騎牛出城

多謝牙遊巴打

做乜？ =.=

你真係係到捕住小妹
有痴漢

夢幻召喚騎馬囉

隨意門都冇
你係咪香港人黎

卡俾巴潔特沒收咗

食爭鮮啦
好食好多

唔好食垃圾ok?
睇住牙短食爭鮮都好心痛

=.=

uwants , 5 PLAY 果邊應該答到你問題.

牙短佢平時就食700人頭嗰啲 而家食飽玩膠咪叫你食爭鮮

真係好食 好新鮮
有鮮味

食屎啦牙遊

55ok

仲有雪味

叫我？

關你春事咩
死埋一角畫圓圓啦

好惡 我不喜歡